住喺美國當地人明明消息咁流通都可以奶共

侵侵頂撚住啲左膠呀屌

而家支那做數報數確診少過美國
正正就係想去推個波俾美國
到時話你確診多過我 仲唔係「源頭」？

我屌你哋老母呀死左膠
身在福中不知福
有冇去過支那呀
未撚去過就去住返一頭半個月 睇下你會唔會跪住返去美國

應該咁講
佢哋好鍾意挖美國嘅意識形態黎比較同屌
美國意識形態的確係唔好
咁班小粉紅統戰部咪順勢connect

係咪即係都分黃藍 但政府就係黃
藍絲=左膠 / 小粉紅？

屌trump唔係奶共 中國關美國人咩事
人地屌trump係因為trump啲on9政策
Republicans 就係建制 專搞刻薄民生既政策 官商勾結
你地讀住ugc degree 睇trump日日話打邊個打邊個就睇得爽
人地美國人要買個大學學位已經夠你比香港首期
Trump仲要減富人稅
見到呢啲資源錯配唔屌就奇